沙格拿炮轟法比加斯「水平論」：他當時也並非隊內模範

前阿仙奴隊長法比加斯早前在訪問中談到自己當日離隊的原因，他表示作為隊長，經常要付出一切帶領球隊，令他感到壓力很大。法比加斯甚至直言，當時只有中場拿斯利及射手雲佩斯兩名隊友，與自己處於同一水平。

曾經在阿仙奴與法比加斯合作過四年的法國後衛沙格拿，卻不認同意前者的觀點：「我對這番說話感到驚訝。」

「法比加斯當時被阿仙奴視為球隊的領導人物，也是球會去建構未來時的其中一員，但他並沒有以同樣正面的態度去看待阿仙奴。」

「他說有部份隊友並不與他處於同一水平，但我不太相信，他在自己效力過的每一支球隊的每一個球季裏，都是團隊內的模範。」

「顯然，在一個團隊內，每個人的水平都不一。有些球員身體質素較高，有些球員腳下功夫較好，但這並不是法比加斯以那種方式去議論隊友的理由。」

「雖然他有發表意見的權利，但我不同意他的說法。他沒錯是一個出色的球員，水平之高令人讚嘆，但也有人對他抱有更高的期望。」

「當時有傳媒認為他跑得太慢，或者不肯回防，有些隊友也確實希望他能擔起更多工作，現在的利物浦就很整體。」

「我們當時的精神面貌可能有問題，也可能是我們不夠努力，這或許就是我們交不出成績的原因。」

Yes! Yes! Fuck you too!

Eddie Murphy

唔係度度受傷 一早攞左英超啦

多謝基歷治

我一直覺得 如果伊度亞度傷嗰場最後贏到 個士氣唔會跌到咁
起碼加拿斯唔會發癲先

你睇返兩年後藍斯傷嗰場
贏波之後班隊友幾激動 係呢啲情況之下贏波反而仲激發到團火

伊度亞度斷腳之後嗰五場
15分失咗11分 cls

（反法）

拿斯利點會同法比，fan同一級

正丫，一場波累到5場波

人地話佢水平唔夠話
佢就反駁人地唔識做隊長
成個強國人咁撚樣

我睇完第一句 以為之後係講往死裡打

沙格拿俾我最大印象就係俾巴利爆到仆街
真係仆街嗰隻
不過狗閪加斯講埋依啲嘢係摟屌

人地日日一齊踢波
會無你咁清楚

隊長傷咗走去睇Formula 1
隊內模範

最後兩年封死左bale

我當年都係咁諗
但藍斯個場贏完stoke之後都係狂失分失冠

其實問題應該係前場得番多哥佬同中堅賓 多哥佬狀態又回落
最撚衰係雲狗傷多過踢

btw c22個球發瘟，但個tackle佢係中哂波，如果有var根本係會推翻，麥法頓插水

同埋根本隊波雲加麾下下半季例牌跌watt
之後有幾季無人傷都係咁

季初麻麻-->deadline買人重返爭冠行列-->一二月啲人開始傷/盃賽出局—>狂失分變爭四（後期順便爭保雲盃）

巴塞成隊夠高水平 法比咪又係敗走

路斯基都唔係同佢同一水平，慘
（雖然佢係多傷）

當局者迷呀，最後拿斯尼咪敗走咗

Joe咁早

打機？

學車

有兩個scenario

1個係上半季榜首 下半季n場不勝
2個係上半季食屎
下半季發力攞第4

撞

仲有第三個劇本
歐聯首回合輸幾球
次回合追到輸作客入球出局

唔係掛，去曼城都叫敗走

熱血迫和光榮出局

屌你老味基奧特摩納哥果場真係千古罪人

呢個唔係第3個劇本
係無論上半季下半季廢 定掉轉 都一定會16朗光榮出局

兩邊都無錯
有d球員係好柴娃娃
但法比都無盡隊長責任屌醒d人, 最後兩季根本諗住去巴

打拜疤就冇得光榮出局

最記得歐聯對巴狗後腳

pussy 紅牌個年咪光榮
中堅賓最後個腳

佢世界盃之後就好走啦
起碼可以痴到歐聯

疤狗真係黑撚到仆街

uefalona
uefadrid

因為小白 美斯 沙維 同法比都唔係同一水平
所以最尾都走左

總有人勁有人唔勁架啦
唔通一隊波個個都世界級咩

其實係佢一早想走，爺爺唔放佢走
咁真係好難界定係邊個錯

法比真係因為隊友廢走
你強留佢仲要佢屌醒廢既隊友
就係屌唔醒先至想走/屌得醒都唔洗走
同埋個時最尾個兩年d球員又真係唔係最top

法比加斯仲有冇同邊個阿記前隊友有聯絡？

但係係阿記走親大部分都同球會不和

反而d外國人先鍾意咁
你睇侵侵串返chinese virus就知
如果係事實，外國人係會據理力爭串返你
你呢種想法難怪人地話你東亞病夫

拍戲咩,私底下點會有仇
嗰次都影到佢同路斯基一齊(無記錯好似打機)

所以我係講球會，唔係球隊，有d分別

大波妹沙格拿

可能未必有人認同 但其實我覺得艾沙雲勁過路斯基
條友係衰成日唔認真